韓正：訓斥委員須下定決心 黨已備萬全之策 既可保國際金融中心 又可鏟除敵對勢力

韓正接見港區政協 指中央下定決心建立香港國安制度
23.05.2020 11:50

在北京，主管港澳事務的國務院副總理韓正早上接見港區政協。有份出席的政協委員朱銘泉指，韓正在會上表示，中央由去年四中全會已經下定決心，要建立香港的維護國家安全制度，形容是事在必行，中央有堅定決心立法和執行，否則香港將永無寧日。韓正亦在會上重申立法的必要性和合法性，又指做法是為香港好，已經考慮過不同因素，包括國際社會的聲音，強調中央重視香港，以及香港作為國際金融中心的地方，相信香港有良好的基本因素，包括人才和法律，令大部份人和國家仍對香港有信心。另一名政協委員、工聯會理事長黃國說，韓正在會上強調，國安法是重點針對一小部份人，保障營商環境及市民正常生活，避免暴力事件影響社會穩定。

在政府施政方面，朱銘泉說，韓正對特區政府和行政長官林鄭月娥的工作表示滿意，特別提到抗疫工作，指作為國際大城市，維持低感染率是不容易，希望政協委員繼續支林鄭月娥和持區政府施政。

呃唔到人，呃下自己先

股市大跌就係最好證明

岸撚鳩

自吹自擂有咩用
國際有眼睇, 人地唔當你係, 你自己點講都冇用

第18條凶間 國安惡法 劍指立會

其實成日話只係一小部份人反政府究竟係佢呃自己定真心信？

你話保到就保到啊，依家就係唔俾你做啊
睇吓你啲中資股票去邊上市

連個掃地既都知講緊大話

佢口中所謂嘅暴力事件搞左咁耐，都未試跌1300點
黨安法一出，即刻破左五年跌市紀錄

魚與熊掌都可兼得妄自尊大到咩地步

政治嘢 要問清楚自己係為咗乜嘢先 而唔係話國際形勢望落點點點所以唔好做 否則係本末倒置

我認為每個香港人掌握自己命運同擁有香港主權乃至可以追求幸福係理所當然嘅事 我認為香港人應該為自己身份而自豪而唔係似殖民地嘅人 所以我認為香港獨立係正義行動 所以我支持香港獨立

香港不應屬於港英 更不應屬於港共

香港民族 命運自決
民族自強 香港獨立
沒有獨立 那有普選
香港建國 立憲共和

走緊資喇 出口術俾個聽呀

玩爛咗香港 只就只會剩金融中心 無咗國際

要睇美國做幾多嘢 肯取消關係法 肯經濟制裁香港 美奸嚟做生意就收佢重稅 就應該得
唔係嘅話 正如大陸一貫做法 打壓異己 之後個個唔敢出聲做奴隸谷經濟
六四就係證明 全國大學生 最有智慧嘅人 三十年後被全國䎵笑幼稚 搞亂國家 洗腦洗到有錢就得 黨就是對

你話保就保到？
國際社會唔認你講咩都無用

點呀
唔比錢走?
你係得既你深圳上海一早得啦

全香港等緊你養啦

韓正同道正有乜野關係?

其實支那係咪摸過底
有信心侵得把口 只咀炮

剷除敵對勢力(美英澳歐), 咁仲叫國際金融中心?

國際金融中心係自吹自擂架?

慳返淡氣暖下肚好過啦
冇人會信

香港好快有集中營

其實佢哋係咪唔蔥既巴打嚟

正常人聽到都覺得奇怪 如果真係有敵對勢力 咁你鏟除左 香港又點仲做到國際金融中心?
即係敵對勢力同敵對勢力做生意既人唔係同一伙人? 或者敵對勢力俾你清左之後唔會搞9做生意班人叫佢地走?

佢講就係

有機會
但觀乎處理武肺既戰狼外交口吻 又唔會對佢智慧有特別期望

越吹越大姐係驚

即係星期一托市？

講到依家 都仲係覺得有敵對勢力

人民咪係你既敵對勢力囉
但一面想留外資但又假想外資係敵對勢力

連自己都呃唔到，點呃人啊

吹到咁L硬, 到時咪軟呀

其實跌得唔係好多，不過好多同事公積金月尾先轉得。走到好走啦

國際金融中心？no way
保住棟ifc就有你份
我要攬炒

諗起畝產萬斤

萬全之策=保住恆指一萬點

邊個仲會信你呀

連班高官都諗緊點走啦

hahahhahahahahaa

邊有咁荀呀 2簡1

即係預左筆錢出黎拓撚住個市囉

佢咪托飽佢囉，反正我就無買港股了

立國安法就注定保唔到國際金融中心
你估你地自己話係就係?

五年最大單日跌幅都叫唔多

咁實有啲幾流鬼佬留低嘅
仲有星馬泰日韓 非洲黑人
咩色人都有 好似抗日神劇d老臨咁
夠晒國際啦

笑撚左 根本兩樣野就唔相容

又要保住金融中心地位又要行國安法根本唔撚make sense

大部份人
大部份人
大部份人

咁淨返個二百萬人呢？

又想屌閪又唔想條女知俾佢屌咗

中方日日都自吹自擂
每日都唔知講幾多嘢
加強啲乜嘢度呀

都未做已經知道結果
話有周詳考慮呀
一定係點樣點樣好呀

就算個事實係負面
都唔使理呀

重點：大家唔駛驚 頂撚住個市
比我走左先

係香港政策法真係好緊要

你係有料，點解唔用上海取代香港呀？
就係你廢囉
你廢都唔撚緊要
又要自大、唔識又扮識
知唔知點解全世界都睇死你呀
唔係因為你on9
係因為你真係好撚柒on9

武肺都冇一日跌1300幾點

佢當左香港人係敵對勢力
痴撚線
人民有意見即刻係敵人

係得嘅上海和深圳一早衝出國際啦

暫停香港關係法就一定做
原因係国安法一定影響美國資金安全

橫掂都係，建議中央真接買貨啦屌

你成個香港人加埋對中國14億人都係小部分人
佢地好鐘意呢個邏輯

自己打飛機有撚咩
琴日股市證明現實係點

有14億信就ok啦

杏花邨和你播柴灣和你唱！東區手足請多多支持！

國內金融中心

讀懂就知中共在搞分化

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

無左獨立關稅區既話，同係上海有咩分別

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

上年放風撤回 逃反修訂條例 果日升成千點
而家強推 惡安法 跌5年最多

錢，就係代表投票入定出呢個市場

共產黨班官真係on9到以為國際社會仲會認

一定係 la

人哋至少唔會大量逼害國民

中共日日都係呃到自己就當呃到你

只能夠講共產黨唔係正常人

一國一制都唔走，咁不如直接投資中國啦。

如果講完無後果，分分鐘有幾億人反佢

呢D咪就係極權霸權獨裁軍政府
不停自滿自傲

美國搞左咁耐又貿易戰又華為, 到武肺俾共產黨搞到咁大獲

到最後放生香港照常理就唔係好make sense...

笑撚死人

又話澳門建金融中心？

哈哈哈

慢慢用紅色資金托市啦，睇吓可以托幾耐。

說好的2020前上海超越香港成為國際金融中心唔知去撚咗邊

繼續吹
幻想可以當現實

分唔到啦
香港同支那班愚民唔同
今次就算腦殘藍屍都應該知道大獲

支那眼中嘅國際金融中心係冇曬外國

咁仲國咩際

國際金融中心

支共又自己講咗就當係真

既可自宮 又可做愛

國際金融中心只會係資本注意嘅產物，當中包括（真）法治同自由

成件事唔關社會或共產主義事，國力強如俄羅斯都未整到國際金融中心出嚟

你要香港行中國嗰套，根據等價交換嘅原則。香港應該無可能維持國際金融中心地位。

成個市慢慢全部都係中資
變相A股

相信香港有良好的基本因素，包括人才和法律，令大部份人和國家仍對香港有信心。

法律俾你玩爛晒, 人才都嚇走埋, 哪裡來的自信？

全世界都係敵對勢力，要香港陪佢鎖國

屌到入小腸。

d logic亂撚到，中共就係一個傻西集團
有錢齊齊搵唔得？

香港自貿區。

韓正係江派培養出來，以家講兩句想洗底？

國製金融中心就有得佢玩

一起吃粥,不打緊

攬炒

好有信心喎…
一帶一路同中國製造2025去咗邊？

到時冇咗外資
金融都玩完

試緊外資反應

星期一國家隊到咪又升

其實之前先話完中國啲錢開始死下死下

點解仲會救到市? 佢不斷印新銀紙出黎??

A

星期五國家隊已經有出手啦

S

Come on, that is a very normal fall due to a SUDDEN event. No biggie.
Stock market reflects emotions of fear in the midst of uncertainty!
We need to see if the fall FOLLOWS THROUGH and FORM a spiral trend.

只係小學生一怒之下既決定

on9

有冇考慮美國感受

哦

建制派同高官仔女資剷都係國外，
真係慘

你話係說係咩，國際金融中心既地位要全世界endorse

訓斥委員內有異議
未有決心又笠水

美元掛鉤由基本法賦予

又要威又要戴頭盔d fd？

即係跌極都托得住?

限聚令夠話係抗疫啦，自己睇下新聞再諗信唔信

你咪國家隊A team同國家隊B team自己玩飽佢

（支那洗黑錢）金融中心應該可以力保

善良的槍只射壞人

即然有萬全之策, 使L理人地有無決心

今次真係msmd

愛國愛黨 十 愛港 不可能劃上等號 犧牲香港和港人利益 致不斷沉淪 且近日加速化 當下港共官員 將來必釘上恥辱柱 港人世代唾罵